今日全美國講緊香港 連登所有巴打同我上tweeter宣傳！

感謝球皇LeBron James助攻
今日全美國tweeter都講緊香港
我地要立即上tweeter宣傳
記得：避免種族歧視言論，多講爭取民主自由人權。

推

推！

推!!!!今日係好好既機會搞大佢!
大家上去幫幫手!!!

推呀

大家一齊tweet

去到Twitter就唔好講喇
呢啲野喺連登講好喇

貼美國旗海

推
要人

全部人上tweet

唔好貼圖/貼sticker洗人版啦

Worldwide trend 第四名係呢篇報道
我諗係4個月以黎第一次有關香港既上Worldwide trend

可能retweet太多, 俾人suspend咗, 而家等緊佢email覆
但係無哂follower, 如果成功resume 會唔會有番啲follower?

For those who post on tweeter,
Be assertive but respectful,
Respect cultural difference.
REQUEST but do NOT demand,
Voice out but do NOT rant.
State your argument, but do NOT blame.
Proofread before sending but do not hesitate.

An idea for reference: 3 steps
1. State your claim concisely.
2. Provide data ( + link to images, videos, sounds..)
3. Give warrant --- why and how the data support your claim . Most important part since this area is always attacked.

[center]Claim-Data-Warrant